掟完雞蛋好收手啦，千奇唔好玩臭豆腐。

掟雞蛋等同殺咗好多小雞仔，好血腥好暴力好浪費。同埋唔該千奇唔好玩臭豆腐，好多人唔仲意陣味。
大家好收手啦！

掟屎啦

臭豆腐 未袋到過去已經TK

臭豆腐咁香口我驚未拎到去已經食曬

夏天榴槤當造

廚餘

又係未拎到去已經食哂

鯡魚罐頭都未出

臭埋義士啊屌你

以前細個成日玩呢隻 好平

你掟臭豆腐班狗衝去拿嚟食，多謝你都嚟唔切呀

太貴

樓主 市面賣啲雞蛋都係未受精 根本唔會孵出小雞

瑞典代表都未出

D犬會幫雞蛋受精，變咗雞犬不寧。

高汁